[Huh] 往日不再 Days gone

上網睇遊戲時間大約30小時,我會由呢刻開始打到至少3am
盡量2-3日打曬之後做片比大家睇遊戲精華
等大家5月1無野做都可以睇
btw下邊有我之前既遊戲post,有興趣都可以睇番下舊片

Hitman2全暗殺
Hitman2只穿西裝的無聲殺手
JUST CAUSE 4
Devil May Cry 4
生化危機2重製(Leon)
生化危機2重製(Claire)
還願Devotion
Devil May Cry 5

up